\documentclass[a4paper,12pt,oneside]{memoir}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage{tgtermes}
\usepackage{a4wide}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}
%\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}
\usepackage{fullpage}
\usepackage[linkbordercolor = cyan, citebordercolor=cyan]{hyperref}
\usepackage{mdframed}
\usepackage[numbers]{natbib}
\newmdenv[nobreak,frametitlerule=true]{fiche}
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}
\newcommand{\HRule}[1]{\rule{\linewidth}{#1}} 	% Horizontal rule
\setsecnumdepth{subsection}
\settocdepth{subsection}
\begin{document}

\frontmatter
\pagestyle{plain}

\begin{titlingpage}

\begin{center}
\normalsize \textsc{République Algérienne démocratique et populaire \\
			Ministère de l'Enseignement Supérieur et de la Recherche Scientifique \\
				Université Abdelhamid Mehri \\[0.5cm]
				\includegraphics{figures/logo.png} \\
					Faculté des Nouvelles Technologies de l'Information et de la Communication \\
					Département des Technologies des Logiciels et Systèmes d'Information }
\\[1cm]				
\rule{5cm}{1pt}
\\[1cm]

		 	\Large{Projet de fin d'études pour l'obtention du diplôme de \\
			  	Licence en Informatique \\[1.0cm]	
			  	Option : \LARGE{Génie Logiciel}
			  	}\\[1cm]
			{ \LARGE Thème}
\vspace{1cm}
			 \begin{framed}			  	 	
			\Large \textbf{<< \uppercase{Étude et réalisation d'une plateforme e-learning (LMS) pour la formation GL} >>}	% Title
			\end{framed}
\end{center}
\vspace{1cm}
\begin{minipage}[t]{0.3 \textwidth}
Dirigé par :\\
Dr.M. Belguidoum
\end{minipage}
\hfill{}
\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
Réalisé par : \\ 
Djedid Mohamed Ali \\
Djeghri Radja\\
Kitouni Romaissa
\end{minipage}
\vspace{1cm}
\begin{center}
- Session Juin 2015 -
\end{center}
\end{titlingpage}

\tableofcontents*
\newpage
\listoffigures
\mainmatter 
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Introduction générale}
	
	\input{chap0introduction.tex}
	
	\part{État de l'art}
	
	\input{chap1etudeexistant.tex}

	\input{chap2umlup.tex}

	
\part{Étude et réalisation d'un système LMS \\ << Project L >>}

	\input{chap3etudepreliminaire.tex}

        \input{chap4analysebesoin.tex}
	
        
	\input{chap5analyse.tex}
	
	\input{chap6conception.tex}
	
	\input{chap7implementation.tex}

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Conclusion générale et perspective}

	\input{chap8conclusion.tex}
\bibliography{biblio-suite}
      \bibliographystyle{plainnat}
\end{document}
	
	
	\begin{thebibliography}{a}
	\bibitem{audibert} Audibert, L. \emph{UML 2.0}. Institut Universitaire de Technologie de Villetaneuse -- Département d'Informatique.
        \bibitem{choutri} Choutri, A. Support de cours ACOO2.2014.  
	\bibitem{coursera} Coursera. (http://www.coursera.org/). 2015.
        \bibitem{culturenum} Culturenum. (http://www.culturenum.info.unicaen.fr/). 2015.
	\bibitem{edX} edX. (http://www.edx.org/).2015.
        \bibitem{git} Git.(https://git-scm.com/).2015.
        \bibitem{jasypt} Jasypt : Java simplified encryption.(http://www.jasypt.org/).2015.
        \bibitem{java} Oracle Technology Network for Java Developers.(http://www.oracle.com/technetwork/java/index.html).2015.
        \bibitem{jquery} jQuery. (https://jquery.com/).2015.
        \bibitem{latex} \LaTeX - A document preparation system. (http://www.latex-project.org/). 2015.
          \bibitem{lucene} Apache Lucene. (http://www.lucene.apache.org). 2015.
        \bibitem{meier} Meier, A. Introduction pratique aux bases de données relationnelles. 2005.
	\bibitem{moodle} Moodle.(http://www.moodle.org/).2015.
        \bibitem{mysql} Mysql.(https://www.mysql.com/).2015.
	\bibitem{omg} Object Management Group. (http ://www.uml.org/). 2015.
	\bibitem{openclassrooms} OpenClassrooms. (http://www.fr.openclassrooms.com/).2015.
	\bibitem{roques} Roques, P. \emph{Uml2 - modéliser une application web}.2008.
	\bibitem{udacity} Udacity. (http://www.udacity.com/).2015.
        \bibitem{tomcat} Apache Tomcat.(http://tomcat.apache.org/). 2015.
	\bibitem{zanellaligier} Zanella, P \& Ligier, Y. \emph{Architecture et technologie des ordinateurs}. 2005.
          
	\end{thebibliography}
\end{document}
